而家驚就驚武漢人湖北人搞全民勇武

封城第一日就有咁多片流出
又話大混亂 恐慌 醫護人手不足 物質短缺
到過多幾日裡面嘅人越嚟越絕望嘅時候
以支那人嘅劣根性嚟睇
隨時全民皆兵發癲格硬突破關口周圍去攬炒
(其實已經大量人諗辦法偷渡走)
到時候 就真係
天滅中共

佢地城內一定勁亂， 亂又傳得再快D

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

樓主隱性大中華？

想向佢哋灌輸革命
一係等染病死，一係風風光光抗爭一場
反正都係死…睇清共產黨未

等候人道毀滅 全黨死清光

依家生化危機mode
咪撚政治住

中共不倒 世界不好

佢地會走佬先

畀人實彈先會衝

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔會
佢地覺得係尾國輸入病毒
唔會俾尾國利用

核彈準備發射
夷平武漢 止暴制亂

呢二位世外高人叫我地唔好再造謠

陳怡二世曾鎧琪 AliSon Tsang：

陳怡二世大陸男朋友：

屌佢幾時死返上去然後受感染
咪撚返黎香港呀屌
曾經同佢同校為恥

應該搵死士混入武漢 封左城就帶頭衝😂😂😂

屌你咪貼link啦

到底係中共留市不留人
定係武漢一傳十 十傳百滅中共呢

武漢人 齊上齊落..................地獄啦仆街

過多幾日都差唔多病發, 想反抗都有心冇力

任何嘢都關政治事
個幾禮拜前班武漢人重笑9話沒事兒
係時候畀佢地清醒下

咪俾我批中
下一步一定係軍管封網斷絕外界聯繫

中國人就可以慳翻

病左既無左大半條命
未病既點會出黎同佢地顛

咁多片流出係因為有手足去武漢人嘅tg group度收風，先流到咁多
但有個on9 post咗條link出嚟之後大量連衞兵入去搗亂，而家收咗皮

中國豬只會等死 死老豆死老母都不能反對黨 死多一點吧

我覺得中共封得城就一早搵哂軍隊圍城

武漢點勇可以敵過真槍先

好多朝代滅亡都係有瘟疫
依家支共經濟上已經唔多得
又爆埋肺炎
希望今獲真係天滅中共 全黨死清光
香港獨立

死撚開啦左膠

咁樣封死佢地 佢地係唔係都死 倒不如全民一博同共產黨打過

武昌起義

武昌起義 2020

你都on9
依家係個政府政治行先，漠視市民生命呀
為咗個禁蒙面法上訴而唔叫市民戴口罩呀
仲話唔好政治住，on99

派香港警察去止暴制亂啦

乜撚柒綠曱甴畜龍水炮車裝甲車去撚曬就啱，藍紅橙黑旗都唔洗舉

散放軍來可以番屋企訓覺，
Wars 來我地可以點做

其實佢地依家點睇共產黨係咪仲信

我諗武漢人好快上唔到網啦
中斷完網絡，病毒就會被消失

一早有啦
嗰個就係先提出「光復香港時代革命」武漢出世嘅梁天琦

病左點勇武呀

天滅中共

大家心想事成，天滅中共

依啲係偽中立真nancy嘅論調
巴打睇紅媒睇壞腦

今次班大陸人只會怨自己唔好彩，中共搞完文革大躍進都冇事啦
況且佢地冇槍冇坦克，中共出坦克就搞掂
甚至中宣部spin去美國生化病毒都開始有人信，對中華民族真係好難樂觀

湖北獨立 唯一出路

弱弱一問,辛亥革命的武昌是在武漢嗎？

可能佢地就想咁
跟住射殺曬佢地
搵個人揹飛話用錯方法，甚至可能唔洗，講話當時情急，為左全國人民既幸福只好咁做

氹佢地走

根據生化危機劇情，條雜種會出核彈真係唔出奇

唔想死嘅就即刻武漢起義

起來！不願做奴隸的人們！

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

係，武漢就係由武昌、漢口、漢陽組成的

內地黑市有槍應該唔難

係隻tank 難搞d

無破甲彈打唔入架tank

可能要搵工聯會前輩教路

勇條9咩 行2行又無啦啦瞓咗係到
橫屍街頭

慳返啖氣啦，大陸豬除左等死就無架啦。

搞唔起啦，中肺炎死晒

Report la

基本上無物資入去肯定亂，到時會週圍搶

根本就係PolyU 事件的城市版本

如果夠彊咁做，中共更加武力鎮壓一野清左你個市，咪乾手淨腳

我唔驚
一亂就送香港特產—黑警上去止暴制亂
香港黑警d gear係全世界最好
實搞得掂

武昌起義2.0不是夢

仲信支那人有集體反抗既意志
肯定係自相殘殺搶資源先囉

兩個垃圾會釘在歷史的恥辱柱上

病撚到7彩點勇武

愚忠到唔係我地想像到 封城個刻 冇哂野食個刻都唔識反 真係冇得救
就算真係敢反 為左國家人民安全 一樣大條道理坦克碌豬

可能遺傳咗d革命基因！

gogogo

佢地起義咪又係點都搞返香港人
不了，樂見支那賤種死全家多啲

雜大大在下盤大棋
先激化武漢人反叛
到時可以大條道理洗太平地

屠城解決到問題

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

屌
全城生化戰士點打

改名做五毫子啦